訓醒未呀 李家鳩！

十足古時既庸官 無奶用 食屎啦